Wieder ein tolles Rezept mit Aussicht auf Erfolg beim "Nachkochen"! Was ihr braucht, sind frische Austern, Knoblauch, Kruterbutter und Kse. Worauf Ihr noch achten msst, sagt Euch Koch Ralf - die 3. Generation vom sympathischen Familienunternehmen Lami Fritz mit elsssischer Kche!